joker 獨立電影 9.7/10 IMDb

Imdb 唔係好準

好過其他19網站好多
特別係蕃茄

蕃茄不嬲都奇奇怪怪

如果呢套最後出嚟係唔好睇 剪trailer 個個應該要拎Oscar

好欣賞C兄既思維

DC會搞到爛
成日深度同商業娛樂唔平衡
除左Dark Knight都冇邊套掂
watchmen都係偏深度多，唔易入口

香港幾時上

除左好既其他都爛

5/10？

3/10

水行俠 神奇女俠都唔差

如果呢套成功左可以keep住個班底+風格繼續加入其他DC角色就好

續集就好
宇宙就唔好啦

一定超越唔到heath
無興趣

咁都要睇吓嘅

利申：Heath 死忠

睇都未睇就話一定超越唔到

華納放咗風
如果呢套票房得咗
新Batman三部曲會同呢個Joker聯動
因為DCEU搞衰咗
如果Joker得咗
我估華納會發展Batuniverse
用Batman角色發展一個新宇宙

唔好啦
信佢地唔過
joker得左咪搞joker 獨立3部曲算囉
就好似當年Batman begins 一樣
咪撚再搞咩universe

認真個trailer好撚高質下

好驚入到戲院睇戲個種反差

整到個trailer咁高質係咪一件好事？

其實係咪當文藝片咁睇

個主角好戲到

暫時評價既都係讚主角 劇情 攝影

全batman角色夾d
最緊要個氣氛keep到
一陣呢隻joker又變左marvel式奸角

Marvel電影：trilling, entertaining, interesting, 90% fresh
DC:

Batman陰暗風同其他角色真係唔多夾

威尼斯電影節觀眾完場起身拍手8分鐘

因為DC其他都係超人系 反而佢作為最重要角色 係一個普通人 BVS JL一打外星怪就無表現

咁而家batman係咪firm咗搵robert pattinson做？

啲新戲下下吹到8分以上
marvel唔係唔好睇但套套一開始又係8分起跳
都係等多排等個分穩陣啲先

係 獨立宇宙

驚慄片 de niro 嗰套 cape fear 咁上下

連登真係冇人識欣賞dc，個個都淨係中意marvel

因為reviews一開始少，比較易操控高低分
View數一多就會唔同

無計，已經比zack搞衰左
我覺得aquaman,wonder woman 好睇過任何一套marvel獨立英雄電影
marvel係搞universe互動做得好

多細路仔

DC自己拍得柒 咁又冇計架
JL成pat屎咁

我都麻麻地DC d片，係呢套Joker比較期待

因為唔係DCEU入面

要等個幾兩個月之後仲keep到8分以上就好準

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

不過ign都比10/10
好期待

利申三年冇入戲院睇過戲
fb見到trailer有啲心郁
主要係個男主太吸引

直到呢刻，我睇過係IMDb 入面得56個影評

10分 - 43位
9分 -1位
8分 -1位
5分 - 1位
1分 -9位

評分可見大部份人都喜歡，神奇嘅係無咩中間派，一係愛到死一係憎到死。而睇返9個比1分嘅大多數都係話劇情散碎，但演員演技都係好。但我覺得演員好嘅個point 都唔止比1分啦。而且睇返佢哋嘅往續多半係DC hater ，不值參考。

拉返勻點解仲有咁高分？

係唔係得我一個覺得水行俠好垃圾？

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

未計專業critics 評分

唔係呀 好多marvel迷都覺得

屌你 我唔係marvel迷
其他dc我都鍾意 係得aquaman

m撚都覺得水行好睇過黑豹
故事流暢，畫面又靚
成個海底世界觀勁吸引

dc唔識做平衡姐
學下mcu咁
勁既去剪頭髮/玩水/變中年肥老
留返啲戲份俾普通人同大佬隻抽咪好睇囉

其實覺得aquaman麻麻地 啲畫面真係好靚 但硬係爭啲野咁

溫子仁爆谷片
動作 運鏡 畫面 一流
音樂唔差

係劇情普普通通

超越就難啲 但覺得今次有機會 不相伯仲
好期待

未至於垃圾
但有劇情係平淡
打鬥同畫面唔錯

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

joaquin 未必肯拍續集

watchmen係正

但導演話同joaquin傾左好多第2集既idea

當年heath做嗰陣咪又係畀人話一定超越唔到積尼高遜
睇定啲先啦

等多排就準
Btw好期待

+1

所以佢咪成功咗囉
利申，鐘意Bvs風格

支持DC集中搞BATUNIVERSE, 跟本上SUPERMAN就係BUG, 有佢個存在成個世界好唔BALANCE, 我鍾意睇寫實風, 好過飛黎飛去, 講真超能力上宇宙打外星人, MARVEL實在係做先而且做得好好, 玩返NOLAN果個寫實黑暗風未嘗唔係好事

呢套上網睇討論原來好多英國媒體俾高什麼滿分，但唔少美國媒體俾低分，而咁兩極分化唔係因為質素而係入面既價值觀問題

認同
走返自己風格
用漫畫角色做包裝
拍多啲紮實內容嘅劇情片好過
又唔駛要咩特技
成本可以低啲
主要深入描寫角色
目標係成年觀眾
刀仔密密鋸大樹
點都有得發展落去

Batman啲敵人大把都係超能力人士啦

我覺得主要問題係華納高層成日干涉電影嘅製作，搞到本身好嘅作品都變唔好

Bvs 個啲真係唔知做乜鳩
劇情描述鋪排
角色之間互動
動機
畫面
全部都出矖事

Martha

M狗評分 0/10

BVS劇情鋪排的確唔好，但套戲既畫面、配樂、打鬥都係不得了
DCEU正式收皮係因為JL真係太差...

男主角真係信心保證，佢啲戲好撚勁

Joker係喱到會高分
因為喱到好多毒撚

joker關毒撚咩事

雖然我都好期待 但係呢個9.7分J唔落啦 得9千人投左

認同，寧願唔好搞宇宙觀
搞好啲獨立嘢先，做順咗先再諗

Taxi driver

Bvs加長版絕對吊打am2
不過無人肯再認真睇姐

咪得我地依啲真dc fans睇囉

你不如話呢度多青山走犯
9UP當秘笈
全香港最多MK仔睇既FORUM係連登呀我話你聽
FACEBOOK 10個MK仔/女, 9個上連登
你仲以為連登係早期高登呀?
晚期高登已經係MK重災區啦

我仲記得第一次睇完tdk, 完個時係呆左，完全投入哂落去joker 個演技到

希望呢套都有呢個感覺

今時今日仲信電影嘅網上評分都係弱智

利申：兩邊都無鍾意/討厭

就算好睇都要拎啦，個trailer我覺得高質到冇乜其他trailer比得上

唔好
如果套劇真係去到9.7分呢個水準
咁做只會浪費左套戲

拍得柒姐
美隊無鎚前咪又係咁打
唔會特別carry都唔會柒到好似jl Batman 咁去送死

預言撚出現

呢出戲會成為抗爭者既精神支柱

連Joaquin都唔識

Gladiator入面做反派又係得好正

係teaser果條好睇
final trailer 一般

笑死
aquaman都可以傾下
wonder woman
精蟲上腦就精蟲上腦啦
公屋仔用條撚來評電影

DC既trailer係好睇
尤其得background music個d
Joker teaser 的確好睇過final trailer
好驚變到同suicide squad一樣
Trailer正但套戲垃圾

仆街 原來有案例

netflix都係darvedevil punisher超神
一要講科幻魔法系嘅iron fist就爛到仆嘥街

識貨 呢套經典

0分（未睇）

唔講其他
淨係no man's land果幕都不下於MCU嘅經典scene

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Jack Nicholson開始未有一個演員拍到第二次joker

認同
覺得ww同aquaman拍得有美感

嘩d marvel fans真係惡到咁
我已經有讚marvel都比佢針

講到係因為女主角靚先收歡迎咁
連我老豆唔鐘意睇英雄片都覺得水行俠最好睇
第二係神奇女俠

背景同依家香港咁似
會唔會比港共同強國封殺

根本dc就成人向
Marvel路線始終唔同⋯ 笑片多

DC WB唔該拍番依類片
先前 BATMAN 1-3, WATCHMAN 好成功
市場上極少依類"英雄片"
唔好行人地條路, 正義聯盟果幾個都係垃圾

呢套野前面中間都OK有風格
但係打女巫真係派膠

頂佢個肺如果係一般犯罪罪犯做奸角e.g joker
應該會幾好睇
但你老母打女巫？
眼高手低

威尼斯影展 場刊評分3.7

拎左威尼斯電影節金獅大獎

主角就預左
劇情都有讚咁應該ok

拎左金獅獎

咁堅，應該係第一部超級英雄電影拎咁高榮譽

痴線居然拎金獅奬好驚喜，而家等埋奧斯卡

向後推最接近已經係入柏林影展非競賽單元套LOGAN

可能會係超寫實，冇superhero movie feel

一定係超現實

唔會有特技咁濟我估

咁低budget有特技都唔會多

晨早要咁做啦，batman同超人大纜都扯唔埋

有無imax版？

咁本身人地漫畫兩個係好朋友好兄弟黎架嘛
係電影拍得衰

JP得罪咗oscar 唔係今年oscar男主有得爭下 第二個joker爭演技獎

超人太屈
如果同其他人合作
一係就弱化佢（例如用氪氣石）
一係就搵個理由令佢出唔到手
一係就安排個同級對手同佢抽
其實動漫畫都係咁處理
唔知點解JL電影會拍到變琦玉

因為成套jl比wb joss大執過囉
成場final battle基本上 都係reshoot 黎 d budget 又唔夠咪趕收工咁一拳超人ko左個boss

呢套點超級英雄法

Joker一個打三個定去拯救世界？

點得罪

Joaquin Phoenix 黎
點可能唔好

因為觀眾唔buy BVS 所以咪搵joss大執JL
上映版120分鐘有一半係joss補拍

我都認同BVS JL呢part處理得差

走去同人講提名Oscar 曬鳩自己時間

The Master嗰屆真係好撚寸

之後Her嗰屆直頭冇影帝提名,明明咁高汁

一個打老爺全家

拍得好就唔計

咁個角色係超級英雄漫畫角色嘛，咪捉字蝨啦

Joker本身就係超英漫畫裏面嘅一個角色，而家改編左電影，咁套片自然就係屬於超英漫改嘅範圍雖然joker唔係超級英雄

joker漫畫係高格鬥戰鬥力,武器精通,工程學,化學精通(識整笑藥),
如果呢個joker前期咁失敗,佢之後真係要進修先得
batman而家仲係細路,唔通設定佢係20-25歲
batman大左佢都40歲-50歲了

導演話無任何漫畫reference
當一套獨立故事喇

個陣真係好失望
個導演仲要寸77叫marvel收皮

個陣有睇
佢心諗: diu曬9曬我啲時間

Joker拎把住槍John wick式打警察
由頭打到尾

未上映先吹奏
都係唔好抱住有期待嘅心態入去睇
陣間入到去睇 變撚左SS2.0就on99

三大影展評審都唔識睇戲

算把啦DC
完全冇長遠計劃，啲英雄人物得一兩套貨仔

岩岩又輸左
可能同吳鎮宇一樣要做返套奇怪戲先有得拎

佢拍得衰，black widow一樣可以打外星人，佢仲要咁多高科技

有無oscar味？

marvel狗唔抵得人期待dc戲

有咩唔抵得
DCEU 套套我都冇入場睇
得WW同水行俠係好少少 其他完全垃圾
唔期待先係正路

*有

係囉,咁大個成功例子係隔離冇得賴

拎埋金獅奬都唔可以吹奏

拎Black widow同batman個地位比?
用美隊比可能好d

未睇點吹
即係好似蔡瀾話齋
屎你未食過你都唔可以話佢難食
要食過先有資格講屎係唔好食嘅

邊個角色唔重要,講緊佢戲份分配好有問題
MCU一開始都有小小問題,復仇者1中段睇隊長打隻卒都打成世
但之後都修正返,連鷹眼呢D二線角色都有得型
batman要係堆超人入面打得型打得勁易過鷹眼好多,大把裝備做理由俾佢強化
可惜未有機會俾佢修正返DCEU就散咗

DC戲就算拎埋金獅都係垃圾

痴線 我冇話垃圾 我話未睇唔好吹奏啫
咁我問你喇未來人 套戲邊Part好睇?

Dc戲拎埋全世界三大影展之一最高殊榮都仲未可以吹奏

你又咁肯定冇人去威尼斯影展睇咗？

連登人材輩出我唔肯阿,但上面有冇人真係睇左?

*肯定

無話差，只係過譽

我都無話你話差

係拎左金獅獎既戲唔會同時有演員獎

唔係輸 而係拎咗金獅就冇得拎影帝 好唔公平

咁撚on9？ 套戲好睇拎獎間接都代表演員演得好，唔可以同時拎咁撚on99

期待joker
Watchmen真係好好睇，未睇過既一定要睇

the Master 攞過啦

死洋腸

回錯post

睇左少少leak
CLS

佢撞頭嗰幾秒諗起Heath Ledger

應該係史上最暴力最血腥既小丑
之前咁多套都無試過三級

正

SS 上映前影評已經告示左爛
點知出黎真係爛
而加joker出黎個個讚好, 演技贏到開巷
9.6 / 10 imdb 唔會呃人

香港呢套係3級？

yes

睇唔到 :(

李安納度 畢比特個套有無人話過會提名？

呢套評價好兩極

鐘意塔倫天奴啲戲既人 應該會覺得好正
但當然超越唔到 pulp fiction, 連Inglorious bastard 都可能爆炸性過佢 不過就開頭悶啲

我鍾意塔倫天奴 但呢套我真係麻麻

其實精彩過平時個啲喎 元素都多
係無以前咁 小班子 做啲題材性好爆既野
今次好似個個都捉到佢路 估到佢龍野 先無以前睇佢啲野個時咁新鮮je

Me too

幾時先10月3好想快啲睇

del左了

imdb又唔係影評比分

總之唔好搵Jared Leto做就得，成個on9仔咁
完全唔覺得佢恐怖，只係睇到好尷尬

Inglorious basterds其實好撚正

前面鋪墊係有d 悶尤其唔熟舊hollywood/西部片

真

點解唔得
好似avg4未上前
因為係russo兄弟執導 所以大把人吹奏
而家Joaquin Phoenix做主角
又拎埋金獅獎
咁都唔吹奏得？

DC有前科，仲要好多

覺得係個妝，個劇本，個造型害左佢，佢演依加呢套用番呢套演釋手法可能都掂

反而我覺得幾驚喜, 唯一一套QT咁重感情

你咁講又係

可能為免同TDK有比較 Ben既Batman同Jared既Joker都同TDK好唔同 而且都參考左漫畫唔少

傳聞SS cut左Jared至少30分鐘戲份

搵 batman 入 joker 做配角咪得，好想睇 joker 撚狗咁撚 batman

佢自己都講cut埋cut埋可以做到一套戲出黎 好似係

屌你班dc狗不如話Snyder cut橫掃奧斯卡
得個吹字

首先Snyder cut 呢一刻唔存在, Snyder cut 橫掃奧斯卡係你假設性問題
Joker 持左金獅奬係事實, 人地吹奏/期待,好正常
M狗好撚惡

又拉snyder cut黎講
我係鐘意zack既戲
但zack d戲不嬲都係兩極評價架啦

呢隻隊長出名癲狗黎

淨係睇trailer已經好正
大家不妨掉低晒所有野,忘記batman忘記超級英雄忘記漫畫設定
當佢係一個獨立人物去睇

好期待

Ss啲人話散亂
無計
個導演拍mv出身

Jared 太靚仔

個導演真心垃圾

Heath其實都幾型幾靚仔

拎左金獅獎仲要Care影評

我係想話imdb 度啲人未必睇左套戲，我就唔信有成一萬人係威尼斯影展同TIFF首映睇左仲要係IMDB 比分
Rotten tomatoes 同metacritic都係得幾十個review
FYI BvS上前幾日都係IMDB好撚高分

堆海報唔多掂

我覺得幾好喎

好心唔好再提bvs上之前點點點去轉移視線
依家Joker係拎埋金獅喎。得罪問一句,之前有幾多套電影拎過金獅又係垃圾？

DC戲有咁多前科
叫觀眾點有信心

第一張同第三張都好正

marvel
雷神12
marvel隊長
iron man23
avg2
咪一樣大把前科

你講個d係mcu好前期作品
而且只係麻麻地唔係JL個d屎作
加上ca2,cw,iw,endgame已經贏哂

非常好奇佢地知唔知金獅獎係d咩
可能以為係野雞獎

jl好過雷神12 ironman23啦

死左link喇

Pornhub仲有

原來係marvel盲迷

去google下咩係金獅獎
同埋望下歷屆得獎者先出黎鳩up啦

豬肉獎

樓上係咪劇透咗..

其實我想講話imdb係套戲上之前係基本上係9比，冇參考價值姐

金獅獎呢？有無參考價值？

咁緊係有，又唔係話套戲會差，係話唔好信imdb住姐

之前攞金獅ge美國片有Shape of water 同 ROMA奧斯卡提名大熱/得獎

多倫多影展, jp居然提起river

一定會捧場

利申：精神病患者

今年上半年有Marvel嘅Endgame，下半年就有DC嘅Joker，兩套都超級期待，嗰種套戲一上就想即刻仆入場睇嘅感覺真係正到痴線

Fans都要講句，Thor2真係爛到喺戲院瞓着f
不過JL直頭係令人憤怒，佢嗰種爛係令人覺得WB完全冇心做好DC，當班Fans係傻仔

所以我覺得Thor1,2＞JL

俾人改到真嘅一樣

JL 上映版咪即係一般mcu片 大集合打壞人 中間插幾個gag

jl係因為落差太大
完全無哂zack風格

係 但當一套英雄片黎講 算合格有餘啦

對準政權 遍地開花

According to Joker director Todd Phillips, this was the exact line of thinking when creating the mad villain's unique film which exists in its own disconnected world. “You can’t beat Marvel — it’s a giant behemoth,” Phillips said. “Let’s do something they can’t do.”

最佳trailer剪接

你隻dc狗唔好拉mcu落水好喎
JL超人個死人cg下巴咁撚樣都出到街

尾二個張好hea
其他都唔錯

樓上係無劇透影評

好吸引

唔出奇 睇trailer都知係攞獎文戲唔覺得有dark knight咁有娛樂性

但應該都好難，主演要佢再瘦返我唸真係好難想象

雖然我鐘意DC, 但DC中間真係唔少伏，好難怪觀眾口味

DC 適合行寫實 另類英雄電影

玩爆谷花電影唔係咁岩

真，本身都唔係太期待，但條trailer 真係

Why so serious

見佢就上 專登重溫返三部曲

睇完真係好想香港有joker咁既人出現

睇導演啦
好似溫子仁咁拍爆谷片真係一流

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

Marvel咪一樣有伏

續集唔一定要瘦
已出道嘅joker

marvel 撚：joker唔計

睇完第一集先算啦
無必要既續集寧願唔出

好靚

IMAX Poster

真•Phoenix

仲有兩張

依家坐車見到小朋友都忍唔住
學Joker咁扮鬼臉
家長一轉頭望到即刻扮無野

好撚期待

已經feel 到上左既話呢度好多人會話爛
個個係度當哂tdk 果d 黑暗風英雄電影睇
導演講明同英雄片無關
只係借左呢個人物出黎
仲有人話joker 應該好好打同埋想睇佢撚batman
根本就完全唔關事
其實只係一套講人生失敗痴左線既戲
個主角咁岩叫joker